香港人 反抗！！！

開始聞到革命嘅味道，喺中環嗌香港人，所以人已經嗌反抗！！
以後唔好嗌加油住，而家已經係革命，正式進入直路

香港人 反抗
香港人 反抗
香港人 反抗

香港人 反抗

誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港
誅除共黨 獨立香港

今日快閃大家係叫「還拖」

總撚之唔好再嗌加油

反抗 勇武!

香港人!反抗!

不陣地
不死守
不戀戰
不被捕
快閃轉移

跟我背一次「不陣地 不死守 不戀戰 不被捕 快閃轉移」

香港人反抗

香港人，反抗

我同你玩到底

反抗

推